新買的火牛有聲 請問係咪電流聲？ 已經有試過收機維修 個店主話無事

新買的 第一日用左半小時左右就有怪聲
比砌機網店拎返去維修 佢話佢聽唔到有聲
係電流聲問題？
其實係我屋企定係個火牛問題？

sorry要較好大聲先聽到 個電話廢

跪求高手解答 orz

換條電線試下

懶得聽，係咪開機”woooonnnnn”?

姐係本身冇聲，用左一陣聽到有聲?
火牛有聲係入面有野整得唔好而震動
有保養嘅過應該拎去換新

換過啦都係咁T_T 好驚爆

依家一直都有聲
店主話係電流聲 但既然係電流聲唔係應該可以換咩 佢幫我CHECK個陣又話無聲

Delta 500W bronze 買左無7日

我都準備拎去比代理check算了 網店感覺靠唔住

開名啦
唔似電流聲
似有野係道震
咁都唔換？

F記買? 有冇wtsapp問過悠二?

開唔開得名嫁?? 樓下都答左了

我係FB 問F記的

一開始我話火牛風扇有問題 有SEND片比佢地 佢地話收機
收完機同我講話可能係顯卡cake住條線 (但我唔覺，因為d聲肯定係機箱下方姐係火牛發出)
咁算啦 收返部機以為無事 開機都仲係有呢d聲

琴晚f記係fb同我講話似係電流聲問題

本身我舊電腦係450W CM火牛好靜 依家500W 台達火牛 <---watt數影唔影響咩鬼電流聲的??

比較特別係f記係fb話會幫人超ram
我為左超ram 想買3000hz ram，佢話3200易超d 咪買3200
點知我部新機入手係無超的，收機個陣同佢講記得幫我超返ram，佢話ok，搞笑係之後佢同我講話要自己超，我po返d對話佢先肯幫我超

真係F記既話試下FB+wtsapp自己問多次悠二, 講埋連登有開po問既話好似通常都會幫你跟得足D或者解釋番有冇事先

好的 多謝ching 幫忙

依家真係搞到我心情差 唔敢再幫襯佢地了 見佢特登整砌機list個d好似幾有heart 先幫襯 點知

都係果句一涉及錢就係咁嫁啦....
但係錢比佢搵有所謂
但做唔好售後又冇回頭客
人地一google 下就會睇下
所以樓主測試過 又未過頭7就叫佢地拿拿聲黎搞啦
你依加post上黎好快有人主動搵你

呢d就係Coil Whine

並唔係有野磨擦到既聲

不過當初樓主俾左兩段影片我.第一段片我都以為係某d野刷到風扇既聲

因為張顯示卡唔係起我呢度買.同埋條扇同顯示卡風扇好接近.所以我當時以為係條扇kick到扇葉而造成既聲

不過我一開始個時已經諗過有冇可能coil whine.所以我第一次收機返黎檢查個時

我都有用過d燒機軟件進行測試.每到成部電腦d硬件負載率大d(因為通常coil whine係負載率高既時候出現)

但係試左好耐.我都未聽到有任何電流聲.所以歸還左俾樓主

但樓主收到機後聯絡我話.依然出現左d聲音.所以拍左第二段片俾我.所以我先完全聽得出係coil whine.(我琴晚10點鐘依然同緊樓主傾緊.不過再夜d.要休息.所以今朝岩岩10點鐘開工已繼續同樓主溝通)
所以今晚收多次機.直接換隻火牛解決

我並唔係唔肯換.而係我當時檢查左一日.我都未聽到有任何聲音

如果有聲音我一定換

樓豬

電流聲其實都有可能係你屋企其他電器干擾引致
但最大機會都係隻火牛本新

公平d講，有電流聲好難處理，搵代理實際過搵賣家
以前買過隻seasonice有電流聲，上左代理換左3,4次都仲有
直到最後果次換完就冇事，原因係有個批次用cheap電容

有d代理仆街到直接話火牛設計有電流聲唔肯換比你

唔該哂!!
因為琴晚 今早開機都係咁 真係驚7日試用期過左 比較著緊

所以話F記買野係最安全
有乜野上黎屌兩屌就加快處理

唔關事.正如我上面講事件

呢次件事既處理,程序,速度我都冇因為樓主上黎開Post有變過

唔緊要啦, 解決到問題咪得

連登 = 悠二CS

咁超ram又係做咩

其實Corsair HX850 Platinum全模組火牛都會有小小電流聲 ，而且熄機時會有「撻」一聲